新一代既理財觀念

活起社會比既框框，係咪就叫相對低risk?

好似片尾個女仔咁既角度睇risk
又點睇

其實邊樣，先令人真正開心？

支蠟燭就得咁長，
你想一開波就大火燒 定 慢慢燒燒到尾？
佢今日去得流浪好開心，十年後可能無錢買樓無屋住哎緊救命
你今日好俾心機做野買樓，十年後可能覺得自己用晒青春黎買磚頭
各有各睇

Agree.

個人黎講，有錢都唔好係香港買樓。

幾期待正苦個新平價屋計劃
新加坡組屋幾值得參考

你肯定好後生

呢位巴打好天真

講真啦你估林鄭會同地產商打對台咩！真係推出都唔會多過千伙，仲有條件一定多到on9，根本上影響唔到樓市，想變新加坡咁，除非中共倒台 ...

如果香港有安樂死, 我都會好似佢咁

當你宜家廿歲 拖下拖下你冇40歲都未有樓起好 但到你40歲 入息又過左等如又咪要加入私樓遊戲

人除時都會死

好明顯未出黎做野

唔想為自己將來, 為自己身邊既人負責先會講得出D咁既野姐
去旅行, 不停體驗, 邊個唔識

你就未出黎做 老老豆豆有得俾你買，你買唔買?

如果政府會大量起呢d?

最緊要先為自己負責，
依家選擇享樂，第時唔好埋怨就得。

首輪復建居屋得丁屎咁多，咪又係排晒隊
有得屌真係唔屌

意思係咁少，你覺得你會有份？

六合彩都少人中 都仲大把人買

講真點解一定係要咁極端 一係去旅行去到盡，一係餐餐二手飯 呢個世界可以中庸之道，一年去一次唔過份姐下嘛

咁就唔係條片個case